鄭松泰既打倒肥佬黎目標算唔算完成左

成功履行選舉承諾

if you cant beat them, join them

熱9 話從來無講過係選舉承諾。